HackerSmacker's CSave - Borderlands 3 Save Editor
By using this software, you agree to the terms and conditions
specified in the LICENSE file. Failure to comply with the terms
and conditions may result in an arrangement of issues. As such,
don't violate the license. 

----->>> LOOK <<<-----
READ THE MANUAL FIRST. IT'S IN POSTSCRIPT AND PDF FORMAT.

FREQUENTLY ASKED QUESTIONS:
Q. What is this?
A. It's a BL3 save editor.

Q. Where can I download it for Windows?
A. Right now, you have to compile it yourself on Cygwin or WSL.

Q. How do I import items?
A. You can't, well not yet at least. Coming soon (in 2 weeks or so).

Q. What is this even useful for?
A. Editing save files in batch mode.

Q. What is batch mode?
A. Running something without looking at it run.

Q. Does it have a point-and-click GUI?
A. Sorry, no. Command-line only.

Q. I want to install it but I don't know how to compile it. Can you help me?
A. Yes.

Q. How can I contact you?
A. HackerSmacker#8496 on Discord, HKRSMKR@VMSYS2 on HSNET/BITNET, and VAXSVR::HKRSMKR on HSNET/DECnet.


---- VERY IMPORTANT, IF YOU DON'T READ ANYTHING ELSE READ THIS: ----
Read the manual:
  groff -Tps -ms manual.ps
  ps2pdf manual.ps manual.pdf
Open and read manual.pdf!
Print the manual: 
  lpr -P printername manual.ps (BSD/Linux)
  lp -d printername manual.ps (System V)
  PRINT /QUEUE=printername MANUAL.PS (OpenVMS)
